法律已經制裁唔到黑警 各位肯放棄底線未

全部同我full gear，唔理用咩手法，唔可以再眼白白睇住手足俾人拉，俾人虐待。

反擊啦香港人

捉到私了

成立獨立調查小組最後都係拖你一兩年，然後話警察冇濫權

今日林病咁既記招
和理非仲可以有0乜野底線

Push

一定要私了